點解IT狗人工可以同專業人士人工睇齊, 甚至高過?

IT狗人工隨時仲高過會計師工程師
出名高人工既護士都唔夠IT狗高人工

做夠十年八年好多上晒5-60K, FG都講緊差唔多廿幾三十K

乜道理?

今年 FG 40k up

30k 根本無人黎

你咪呃人入行啦

事撚實喎大哥

做夠十年八年好多上晒5-60K
邊間公司